[火上加油戰線] 就奧斯爾一事 幫全世界認識到大陸賤畜有幾賤

目的：參考品葱「加速主義」嘅做法，周圍撥火，屌奧斯爾一個唔夠嘅，屌埋阿仙奴，令到全世界都見識到支那豬有幾咁大愛。

玩法：

Step 1 - 係ig同Twitter 申請個五毛fake account，改下啲on9名，例如: China man，加埋愛國icon就正啦

Step 2 - like/retweet啲五毛言論

Step 3 - 模仿五毛怒屌奧斯爾，要求阿仙奴炒咗佢，否則中國唔再播英超， 呢啲你哋就自由發揮啦~

P.s. 如果唔識模仿五毛，可以直接copy佢哋嘅cm再加少少字眼就得，再唔係就用支那國旗洗版

唔該推行動post